有冇手足已經去左鼻鼾中心過冬？

平心而論今日堅係凍

鼻鼾中心入邊都凍到結曬冰牙=.=

冬眠最緊要係靜
去鼻鼾中心過唔到冬喎ching

岩
我入左地底冬眠
順便吸地熱

樓主咁熱血都怕凍牙

樓豬食咁多羊懶煲 都咁怕凍

樓豬食個d係狗肉煲牙